意大利BBC防線已收皮 新防線叫DOG

Donnarumma
Darmian Ogbonna Giorgio

Darmian已經係狗

?